林鄭連香港人都唔想救....全香港一齊輸了...

唔理係咪擺姿態，政府都應該表現出包機接香港人返香港既動機...

話知你之後是咪海中心整郵輪做隔離都係後話

但林鄭第一時間就係諗政治操作

明明佢上任時提倡唔搞政治，專搞民生

而家連民生野都扯埋去政治，咁你所有政策都變晒政治議題啦。

我地要輸了....

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (23)：
1 .放負
2 .玩膠 放負
3 .醫護罷工放負
4 .放負
5 .放負
6 .放負, 話醫護罷工輸民意
7 .放負, 話肺炎終止運動
8 .放負
9 .放負
10.放負放到傻左
11.放負
12.放負
13.放負
14.放負
15.放負
16.放負
17.放負
18.放負
19.放負
20.放負
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月11日「以眼還眼。」

「文宣」

意見及舉報：

收皮啦垃圾認輸師

請大家善用起底功能

一日一個認輸post

樓主全家輸比武漢肺炎呀全家死清光

有無人覺得樓主幾cute

收皮啦

點計都係林鄭輸

On9完未

其實...你玩厭未？

唔係玩

老鳳諗緊點抄佢認對家輸

我